玩大啲 每次出街都申請張不反對通知書

點睇？

1. 不要說：「要返工，不了。」 試著說：「要罷工，不了。」

2. 缺乏人性的人叫禽獸，只有奴性的人叫藍絲。